其實cccu好 定 hkuspace好

自己本身已經有一個hkuspace 傳媒嘅offer
本身都有CC既offer 但我英文炒左
我聽師兄講 cccu好似較易駁返大學
各位巴打比着係你你會點揀

你唔係覺得呢個成績入到大學嘛？ 嗰啲比除左一科fail其他全部五星星嘅人讀。

你意思係無論city 定cc 入大學都無乜可能